港島黃店首次捐款，希望大家可以繼續支持!!

首先好多謝大家昨日親臨支持我哋要將三間店舖的加一服務費, 十倍捐贈予星火的活動。

◆光臨的朋友再次喺度表達謝意，亦多謝一班晨曦中返工，以另一手法撐運動，出心出力嘅手足。希望黑暗過後，煲底下相見相擁，香港變得更好！
◆復興經濟，讓我哋繼續為
大家提供最新鮮嘅食材及更佳嘅服務俾你哋。
◆香港人加油，齊上齊落，「縰使世界逐步暗淡、我們與風暴相擁」、只要
大家堅持，黎明終會到來。
巴打話「加一乘十？即是白做？」ummm...一日半日，仲頂得住，
◆港鐵夠成日唔開啦，佢都仲撐得住😏，你話有無道理先！

好！ 經過昨晚會計結算後, 2019年11月12日的三店加一服務費如圖:

西環活一鮮加一總數: $2,996.7;
北角活一鮮加一總數: $1,382.1;
酒盜加一總數: $786.9;
三店加一總數: $51,657 ($5165.7 x 10倍)

另加，有啲食客朋友堅持話唔駛找嘅額外「貼士」，同埋一啲超級曳，話「幫襯」但唔食嘢嘅人，3間舖加加埋埋，總數為$4951.2

總捐款: $56608.2港幣

#多多益善 #小小無拘 #香港加油 #齊上齊落 #各有各做

推

Push

push
利申：真係好食，d魚生又新鮮

好癡線

活一鮮成日都很多人懲罰

係愛呀

邊間？

多謝
搵日嚟試下

加一 乘10倍即係係錢賺 老細真係蝕住做 要瘋狂懲罰佢